做緊兵嘅 請入

到底有咩令你堅持做兵？

明知對方唔會同你一齊，明知終有一日都係要放棄，點解仲要作賤自己？戇鳩仔咪話緊你囉
你望住佢同其他人一齊個食屎樣真係好撚柒呀哈哈哈哈 哈

望住個fd做兵,成個弱智咁
每日朝早Morning call叫娘娘起身
夜晚就陪娘娘打機上分
手仔都冇得摸下

生平最睇唔起男人做兵

整cheap自己
幫人養平宜女咁

真 佢同其他人一齊嘅時候
你就一條友上黎叫春
佢得閒搵你 你又狗衝過去
簡直就係笑話